coco哥今集話自己買Bitcoin賺左錢，但上個月叫人唔好買

一直有睇開coco哥，都覺得佢醒目仔

今日睇佢條片，話自己買Bitcoin賺左錢

但明明一個月前佢叫人唔好買

雖然都知佢成功formula 係大包圍買一堆，
再揀升左個d出來講
咁其實無咩問題
睇得開心咪ok

但Bitcoin呢野真係太shocking

跌咪話神早叫大家唔好買
升就打下飛機，賺到幾多幾多

利申：有貨

如果睇條片就發到達
呢個世界無窮人啦

何必太認真

又係典型賭仔

嬴波就貼飛

輸波就扮無買

訓左幾耐呀呢d財演不嬲都係架啦
贏就大大聲講
輸你又唔會點覺

講就講到自己幾百萬all in一野賺成年人工咁
見人租間屋買架車就以為真係咁好賺
諗住幾廿蚊一個月冇所謂試下佢咩料
實際上就係你班智障養緊人

咁實際上佢又真係今個月先買...

開頭以為佢買GBTC當買咗
片尾佢有隻trezor cold wallet
咁應該係認真買咗
佢係轉數幾快嘅

條友擺明買得少賺到錢就衝出黎認屎認屁有料邊會叫人唔好買而家又走出黎話賺好多

所以我不嬲當綜藝節目咁睇

好心佢出返生活片算

呢件財演真係好撚柒

仲唔快啲去join佢Patreon 去攞第一手資料

其實佢根本冇料到，輸到仆街扮贏錢

又話好多Telsa / bitcoin 而家全部仆哂街 哈！

佢tsla 由未拆股200幾開始買bitcoin 三萬幾

最好睇係，有人信佢之後輸到仆街

佢條片 我都有睇 後面佢有話btc賺咗 但其他都係蝕 都係打個和
利申 從不課金

條友不嬲冇料扮四條

短炒冇咩參考價值

起碼唔會死撐，唔認輸果隻
而家佢係睇錯就反手入返

長揸tesla 同契媽我都識

條友不嬲靠吹，投資唔講，佢d生活片真係夠膽0 editing 咁擺上youtube，好無誠意

垃圾吹水佬嚟架啦
係連登仔先吹捧依啲垃圾

佢成鳩日抄鳩其他頻道既題材
然後慳返資料搜集既時間

再講返出嚟扮撚哂野

Patreon 先on9
完全冇營養價值 discord 一大堆新手問ticket
出啲post 又唔固定 感覺係得閒hea 9你班傻仔
人地移左民仲講咩黃唔黃

依家啲 kol 用 Patreon 都已經等如人地 大半份月薪啦

都唔明點解咁多 on9 仔自己打份牛工
又會用錢去成就人地唔撚駛做 月月6 位數收入

(講緊 youtube , patreon , 同嗰啲送禮物既垃圾平台)

蕭生抵買既
佢真係日日出片